一通出問題代表進入大時代？

記得2015大時代過千億既時候一通都係登入唔到？
隻隻股都爆升....

之後無耐就股災